球王朗尼吹奏區！！！！！

駛唔駛咁撚快

靚撚到痴線

隊長

隊長又救世界

我朗無敵

唔反肥西 一場咁多

一早正選贏撚左

勁到

破記錄

入月巴，我們信

駁唔到

永續朗隊